 licitação e contratação de obras serviços compras e alienações observados os princípios da administração pública inciso quatro a constituição e o funcionamento dos conselhos de administração e fiscal com a participação de acionistas minoritários inciso cinco os mandatos a avaliação de desempenho e a responsabilidade dos administradores parágrafo segundo  